Cara G 究竟有冇一日係唔大肚

又一胎 生完都係咁正

你都唔差

想借咪出聲

用㗎妹相？